{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020264?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 호텔 잇츠 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 予約のお知らせとして朝食の提供と訪問決済の際にクーポンの積み立てがあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームのような特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により変動する場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 お客様がチェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金が発生する場合があります。 また、明西洞ホテルは様々な特典を提供しています。 全客室では個人Netflixアカウントをご利用いただけますし、マッサージチェアもご用意しております。 ホテルの寝具にはトッパーがあり、ゆったりと熟睡でき、平日と週末には24時間スナックバーも営業しております。 ドラム式洗濯機や乾燥機をご利用いただけますし、ゲーム用の高仕様PCもご用意しております。 また、駐車施設も十分に設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "予約のお知らせとして朝食の提供があります。"
        },
        {
            "question": "訪問時にクーポンの積み立てがありますか？",
            "answer": "訪問決済の際にクーポンの積み立てがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準ですが、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は提携店の判断により入室を拒否される場合があります。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合は払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により、客室情報は変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "明西洞ホテルでは個人Netflixアカウントの利用やマッサージチェアの使用ができます。また、寝具にはトッパーがあり、24時間スナックバーも営業しています。ドラム式洗濯機や乾燥機、ゲーム用の高仕様PCもご利用いただけます。駐車施設も十分に設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 481
    }
}